［求救］有冇人有美國親戚關係移民經驗？

是咁的
我屋企人申請左姊妹關係移民好多年
最近終於差唔多到我地
但係NVC send 左封email話我地有document要改
但我唔知係咩黎嘅
美國嗰邊嗰個申請人個老公好似唔係好想幫我地咁
我阿媽仲因為呢件事搞到好苦惱
如果有經驗嘅人可唔可以tg我
我forward比你睇佢send d 咩比我
幫我研究下我應該要做d咩呀
幫到我嘅我比返少少錢你or請你食餐飯

tg：sunsetdown

真係好緊急

無用開tg，不如你打出黎講下佢係講緊d 咩仲好。

佢大概意思就係話佢有一份Affidavit of support Assesment letter 同埋form I-864A 有野要更改
但唔知係咪同一份

一家大細蝗蟲遷移

你睇清楚份野先，佢應該有講你要補返d 咩資料俾佢。

你老母過左去你係咪又過埋去?
咪做蝗蟲啦屌

蝗蟲準備侵襲美國

呢頭叫人走得就好走 香港係死局
個頭就話人移民係蝗蟲

部分人意見不代表全部人

想問等左幾多年？屋企人都申請咗，宜家先過左兩三年左右

15-16年啦

本身屋企人唔打算去
佢見我因為有需要換個環境生活先
所以其實我優先期係大概2014-2015左右
依家去其實係遲左少少
我都就黎21歲

得罪講 移民都要上連登求助不如留返係香港啦

我承認係我廢
我真係唔係好識d程序

呢d問律師穩陣d
有時寫信填表用語既野行內人先識

有可能係要補番個擔保人既資料
因為十幾年前同而家個收入差好遠

主要你都要睇番領事館封信

搞美國移民上返reddit 問啦，分分鐘有移民局staff 答你

全程移民澳洲我自己搞 雖然唔同國家 睇下有冇野幫到你 你send 份野黎睇下幫唔幫到你

唔識就畀少少錢律師搞，過咗廿一都有機會搞到，啲嘢會幫你跟到好足。

你讀緊 U?

我都想幫你，但係我申請嗰陣已經係2001年，d step已經唔記得7788。不過若果你需要搵移民律師，我可以介紹比你。